PPRB : 毅進文憑的個別商業宣傳，與警隊完全無關

明愛社區書院都幾識宣傳

#CICE 明愛社區書院
#20,000人信心之選
#毅進仔
#張相影得好靚

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

毅進仔

PPRB

宣傳易

和你飛

唔好老屈警察啦

邊個影

樓

讀毅進無問題
做狗先係地底泥

有幾多%係當差
唔好一碌尻打一船人

中秋節快樂